{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122312959/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "셔닐사 스트라이프 니트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドである8secondsのニット商品だが、商品番号はSS23/453151LQ35だ。 このニットは柔らかいショニル糸とコットン糸を交互に組織してストライプパターンを表現したものだ。 冬に着用しやすい暖かいムードの商品だ。 外部素材としてはポリエステル100%で製作されている。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 外部摩擦によるほつれ現象も発生する恐れがあるので注意しなければならず、カバンなどの摩擦を避けなければならない。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は分離して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので体質に注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはならない。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用も注意しなければならず、敏感な肌と接触する時に肌がひりひりしたり足の指に変わることがあるので外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットのブランドは何ですか？",
            "answer": "このニットは8secondsというブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このニットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このニットの商品番号はSS23/453151LQ35です。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットの外部素材はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦によって毛羽立ちが発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは外部摩擦によるほつれ現象が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象が発生する恐れがありますので、摩擦を避けるように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属による皮膚アレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、体質に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いすると収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、このニットは水洗いすると収縮することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白色系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌と接触すると肌トラブルが起きる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり足の指に変わることがあるので、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは長期間保管する際に何か特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 563
    }
}